皇馬是但兩個棄將都收利犬皮

傻鳩利迷唔係仲以為當年有機會贏皇馬呀

隻龍累事 我地利記不知幾撚勁

佩雷斯真心屈

估唔到當年拉莫斯啲內功勁到，幾年後牙祖安都腦震盪

勁能到牙祖安當年仲踢緊西咸都震到

Hala madrid

最衰都係xxx

內力世一

仆街死啦

利:當年本身屌打緊皇
撳住嚟砌,係拉莫斯MMA加上龍門派膠同bale-6倒掛先輸

屌你老母拉莫斯

波台果個定西班牙果個

李城果個

邊撚到屌打

利:沙拿未傷出前攻勢好旺盛

利：守門員無腦震盪應該輕鬆接哂3球

利：最衰拉莫斯

終極內鬼

加冇入到波加c朗係對面加對面有拿神加。。。。。。。。。。。。。

屌打唔入有撚用

雲加暗黑兵法勁啲定係佩雷斯暗黑兵法勁？

第一球應該點接